有冇人識屙兩截色既屎

我先

泥黃加深啡

紫色同綠色

粉紅+橙

點止兩截？七彩𠻹啦

黃加藍

粉紅色同粉藍色

留名睇7種顏色既屎

粉紅係大腸出血既色
好去驗身

變綠?